Categories:Navigation
License:Apache2
Web Site:https://wiki.piratenpartei.de/Plakatkarte
Source Code:https://github.com/boombuler/piraten_map_app
Issue Tracker:https://github.com/boombuler/piraten_map_app/issues
Donate:https://www.piratenpartei.de/mitmachen/spenden

Auto Name:Piraten Karte
Summary:Plakate App der Piraten Partei Deutschland
Description:
Sammle Informationen über Plakate und deren Standorte mit dieser App. So findet
man die Plakate später nach der Wahl alle leicht wieder und kann sie abhängen.

Note: This app is currently only useful in Germany. It is used by the local
Pirate Party to track election posters.
.

Repo Type:git
Repo:https://github.com/boombuler/piraten_map_app.git

Build:1.3.0,1300
    commit=v1.3.0
    target=android-19

Build:1.3.2,1320
    commit=v1.3.2
    target=android-19

Auto Update Mode:None
Update Check Mode:Tags
Current Version:1.3.2
Current Version Code:1320

